有冇人睇過魔間迷宮？

到底係女主角有妄想被害症？
定係潘講大話呃佢？
定全部都係真？

唔係冇人睇過啊

依家日日上映緊

個仆街上校抵死無容置疑

個女主角自己都有問題

最後都係無產階級獲勝

人民不需要被統治
包括不需要無產階級來統治

新政府上台
歷史又會再一次重演

德國戲？

西班牙
2006年㗎啦

開錯吹水台